認真就輸了

無鬼用

agguu

抵

唉

唔該地圖bb

hello

做乜又變左地圖呀

就死

靜啦屌

你恰我先

ok

撐住

邊有呀

我們的愛 差異一直存在

bb

看似心心相印 多謝緣份 轉眼愛別人

唔開心 唉

講出來

是你不想我啦

不打擾 是我的溫柔

咁我好溫柔

但唔可愛

你最實用

屌你老母

你啲po全部叫春唔掂喎

我好冇用

對唔住

ok, come

點會

好想搵個冇人既地方匿埋一世

媾仔失敗？

唔好啦

這個世界最壞罪名

What’s up party people
You know what it is put you hand up right now

You know what it is when we party
Work hard play hard we gon play all day
TL in the house you know what's up
When I step in the club dj turn it up

想知關於我I don't mind bro
Lady everywhere we get personal
放開你自己 that's the motto hey
今晚我同你玩到喘氣

從來沒有想過太認真
I just wanna have some fun
Man 我只想做好自己
I don't really care what you people say

生活像一場遊戲
讓我自由地高飛
Party all day 我未怕死
Ok ok what you gon say

Excuse me I just wanna be me
Go hard then imma take it easy
你女仕 always tryina kiss me
You hate me baby but she loves me

Excuse me I just wanna be me
Go hard then imma take it easy
你女仕 always tryina kiss me
You hate me baby but she loves me

Love me Love me Love me.....

咩料

認真的

hi

喊你老木

一陣好啦，唔好一世

唱歌

爺爺

冇喊dllm

唔喎

喂hi

有冇長高，有冇瘦到

想典

乖

即刻唔同你講野

想死

我個廿蚊呢

快

喂 你唔挽留下?

早抖啦靜靜

隨時準備好

喂冇禮貌

晚安

真係？

喂喂喂

你地唔約我

Gd nite la

靜啦

狗衝去約

cu tmr

聽聞秋爺出沒 即刻野都唔做留左個名先

無聽過呢首歌

search

唔想聽

早晨

早

食早餐未呀

未

做咩唔食呀
快去

開工

唔怪得咁早就覆post啦
幾點lunch？
陣間食飽d呀
唔好餓死呀

小休

小休
返咁耐既咩

part time ar

返到幾點呀
攰既話記得抖耐d呀

好暖男

暖爐黎

返到幾點呀
早抖啦屌

公廁

係

做撚死人

咩牌子

早抖濛狗

辛苦晒
快d返屋企抖啦
做左12個鐘未

hi bb

都差唔多

on9

bbbbbbbbb

做乜咁chur呀

你就on9

嘔撚咗

窮呀屌

u

快撚啲死

養我plz

U only

唔養地圖

幫你搵路喎

冇錢出咩街，唔洗搵啦我

你咪返左工囉

我愛你

唱下k都冇左幾舊啦

又周街愛人

我唔唱k

人人都愛

唔准愛我

係唔愛你

喊左

你自己話嘅

唔准=/=唔愛

唔愛了

喊了

love u

要去解答問路，你好忙

已經匿埋左

唔認真呢

贏左

勁

Weak

強

弱

毒撚係咁

你都係

唔靚了

#metoo

柒開

核爆了

小鳥爆開了

係，我係，

讓你爆開了 asshole正燃燒

臭毒

你果個

what?

同你一樣

what

我投降啦 我認輸

塞隻燒雞

又白又滑

正

識貨

又話我

想食

百里香

連登仔聚腳地

真毒唔敢去了 貢多人

廢柴

奶下先

太遠 我不了

+1 我係唔會去嘅

係邊

狗鐵都成個幾鐘

你入得未呀， 軟皮蛇

唔話你g

咩邊？ 自己搵啦

好波